不要買二手盤

買一手盤，經濟才能流轉
買二手盤，會大獲